[喜蓮彩星喜蓮獎星]二月二十五日沙田十一場日賽討論區 II

呢個先真

莫雷拉幾時死呀

啱啱先起身

捉到跳出香港脫唔到角
繼續努力

冷膽唔食餐

留名睇馬

tommy好似唔想贏咁 隻左手好似冇推過咁

TOMMY 大摩幾撚時死

過分老定
以為自己嗰隻輕鬆嬴

長途要買李易達

lm

5班大摩好似好耐無得手

同上場鍊隻conte兩個人嚟

今次另外兩隻後備一二

三歲馬 無理由場場搏盡

吹水台

兩 隻馬後備

無轉右手鞭

平時同埸兩三隻嫁嘛

逼害

難怪體育台搵唔到

條友去馬最後一段會轉右手鞭

開錯哂台